[隔山買牛] 想買日本樓睇睇先

轉移去泰國買了

揾奧sir帶隊，星級之選，出名泰國樓神

個市都係外國人托起
日本人自己都唔願買樓

舊登我記得好多人水人買日本樓

唔係千年一遇咩